俞定延集中討論區(23) 俞定延生日粗卡！！Yes Or Yes大發！！日本攻蛋大發！！

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!
曾獲獎項：2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)

大姐IG：
二姐IG：
俞爸IG：
俞家貓狗IG：

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. 名井南世界第一
2. 平井桃源境
3. 我與定仔(木木)
4. 24歲(戒煙神燈)
5. 菅井トム
6. 職業雜工隊
7. 低頭絲襪香
8. 速成輸入法
9. SailorMinas
10. DAY能㗎？_？
11. Jeongyeon유정연
12. Yoda大師
13. 崔有真
14. Alex_Hunter
15. 名井南愛牙仔
16. 甩甩甩甩甩賣墮
17. michaeng大發
18. 名井南Mina
19. 俞定延
20. 俞定延老公

嚴重痴線佬監察名單
1. Alex_Hunter

候補嚴重痴線佬監察名單
1. 迷彩企鵝大將軍
2. 名井南世界第一
3. 我與定仔
4. 24歲(戒煙神燈)
5. 甩甩甩甩甩賣墮
6. 平井定延
7. 名井南愛牙仔

新post Template

歡迎所有喜愛定延及Twice既Once，或者路過想加入吹水同埋FF既會然一齊討論

本討論串內含大量小圈子、偏頗、仇恨、人身攻擊、痴線佬FF及支持同性戀言論，吹咩？

冇心理準備就咪撚拉落去黎睇。Cap呢度圖放出公海引戰正契弟。

會員職業雜工隊1001咗唔開Po

定延升妍姐妹合唱 <Like a star>

推

俞定延好靚好QQ，世界第一

Ok

個痴線佬list仲keep住
十年冇update過

我係清泉

Delete咗了

sorry

掛住睇定延以前d相 ，唔記得開新post

辣殺

冇咗個高汁站

原來爆左post la

留名

應該可以推到下年年尾

po名應該要預祝埋下年生日

幫手推多啲啦清

我仲係入唔到痴線佬名單呀

樓主問題
Report佢就得

成個比我del咗啦
重新整個仲好

#3:咪仲有喺度

lm

push

手機up相好慢

好靚

學友

我同定b合照

你係把風扇?

新po留名

好QQ

我係隻狗

留名

推 仲有幾日come back啦

巧型

正到

買唔買

咩

冇定b圖

你唔覆我
我問買咩

迷定黨今鋪贏哂都冇人討論

JY MOM第一次出野

討論

想知大家對今次首歌點睇？

感覺比上次 Dance The Night Away 好，
但 What is Love? 好聽好多，
而且再同之前幾首主打比，
感覺最近呢兩首都唔太襟聽

BTW，頭先睇 showcase Mina 好似肥左唔少

真心 覺得呢首不如上兩首

正到癲

想奶..

腿

救命啊 ，好白滑好想奶啊，痴線

原來依個post可以顯露本性想奶就奶 我鐘意

明明係同一堆人
我唔俾呀

痴線佬留言就過離呢一邊，應該係咁

個邊會食負皮 奶呀奶呀奶呀

你左腳 我右腳

People are Poison

yeah

好想佢著MV件衫出黎表演

可愛

定B對白滑大脾真係太屈

絕對領域

QQ

正到......

CLS

天使

對脾真係好正

正皮咗

有冇定b Havana gif

求分享

定b扎辮好撚尾機

Oh Boy!!!!!!!!!!!!!!!!

張相個樣好呆

都靚呀

桃生日快樂

室友黨成員發出賀電

想去 mb in hk 睇定B

到時衝上台攬實佢

咪搞我定啦你班仆街

推

睇住定B世界第一大脾肉真係正到

馬尾定+白滑大脾

馬尾好過份

白滑

想奶

除咗手 差一張齊定

咁快

都唔快啦

呢張靚

無面定真係好能cute

靚到癲

有冇人有多嘅定可以換啊
TG: Cyril_k113
順便留名

冇呀 Yoda換卡大會唔嚟嘅？

蛋場出咗消息啦

諗緊去唔去好

完美

長髮真係靚到癲

大家有無撳 mb??

買咗1080

全場Candy bong了

我覺得唔出奇，7成係 once，2成係 primadonna，剩翻個1成就係其他

880

進可攻退又攻

室友

定真係正到痴線

好治癒

長腿

好想買

買咗blackpaint個個
點知呢個多咁多野

新人？

都算 前幾個Po留過一兩次言
戒左一排Kpop再睇返覺得短髮定延好正 (本身都鍾意短髮女仔)

識貨

短髮型，長髮靚，世界第一俞定延

好正好靚

我定世界第一

見倒你沉迷張元英喎

有咁嘅事咩？連我都唔知

青識波 牙真牙英

已俾定B呢個眼神殺死

小弟留名

定延絲

長靴大脾，白滑

無人推po 定延好

原來成班痴線佬係到

Cute到地震

呢度得返我架咋

我愛俞定延

腳

我愛俞定延

清你同一堆圖post兩個po唔得

原來下期running man有twice

係呀

有冇清都係視線離唔開下面果幅圖？
好靚

人呢

近排迷上咗馬尾定

的確係高質

個人高汁 就點都咁高汁咖啦

有心動感覺

定

冷帽定世界第一

靚到痴左線

呢張好呆

世界第一俞定延

長靴大脾白滑

世界第一家姐推

定腿+瑜腿

美腿山脈

愈定廷！

同上年 Merry and Happy 好似

定b咀女

是咪好靚

個樣好攰

想佢地休息多啲

係洋蔥呀

好想佢地休息多啲
佢話同時日巡 又要準備yes or yes comeback
呢排辛苦到 好明白定b果種想幫大家 但自己都好崩潰好辛苦
所以幫唔到手果種無助嘅心情

個po推得好慢

見到定喊真係好撚心痛

路過一推

條腿

痴線

睇到 Mina 咁辛苦真係心都痛

美國電影網站TC Candler，每年都會舉行「全球百大美男」和「全球百大美女」選舉，並開放粉絲在網上進行投票。而2018年的結果，終於在今天（28日）正式公布。

先講韓國女明星，足足有17位上榜。上年排行第3名的TWICE子瑜，今年排位再上升，並成功得到亞軍寶座。而同隊的Sana、定延和娜璉則分別排行46、66和82位，不愧為大勢女團。

定子

俞定延世界第一

同意

估唔到定延有自己一個post 咁誇

作為thrice 打手既禾都很欣賞定延oppa唷

一早就應該留長髮, 頭2年真係浪費生命

短髮定靚囉唔該

長短都靚

短有短靚 真係鐘意定仔就短髮個陣已經鐘意
長髮先黎迷就太慢了

不能同意更多

Shy shy shy MV 個陣都靚，但真係短左少少

我定

望一望定B 人都精神啲

推，我愛俞定延，俞定延世界第一

女神

躝啦你

妍絲巧惡

返公海啦你，入黎圍爐po做咩

出精選碟，又要賣腎了

做咩無端端鬧人嘅
p.s.有幾層唔見咗

唉

Chaeyoung 件衫比志效著應該好撚正

件衫

咪丁

班志效肉體飯

TWICE入面
定延真係最靚

隻腳一定係

俞定延世界第一，樣同腿都係

對髀好正

究竟係影相佬廢
定係其他問題

我成日覺得佢大腿好靚
又有肉又長又唔肥
但係小腿好似好短咁

揸機個個既問題

呢D 封面相有p 過

俞定延世界第一，講到口水都乾

星期六就可以見到定B

呢2張真係好J到暈

講到大脾，其實紗夏後脾肉仲正過定B少少

好想咬幾啖

定b太靚

新飯留名

Yes卡

清唔整張真b嘟

Sana嚟過香港

Push

俞真弟弟都正

第一張比豆胸襲

9日都無人推

樓主25

回家了

有啲掛住短髮定B

長髮定真係仙到出汁

佢唱歌真係曬咗，去拍劇好過

但定延拍劇啲人自然會攞佢同家姐比較

又一張長髮新高度

越嚟越女神
好撚靚

hi

但我都係個句
我鍾意短髮

嗨

馬尾

汪

清好耐無見

仲以為Yoda脫咗飯

點會

我主人真係好尾機

啱

希望家姐唔關事

家姐以前被抽水姐

世界第一！

定B大力鋤樽

新人留名

芯

PUSH

要求禁止樓主呢個25jai為定b開post

樓主好芯

有咩資格話人

一堆25

定延對大髀正到

五十步先生你好

垃圾狗

飲寶礦力 飲到有高潮眼

辣殺速收收皮先

師兄係咪有啲咩誤會

辣殺樓豬冇資格講呢句

我不是25

講得好！！！

樓主真係狗，垃圾狗

咁又唔好咁講

話我辣殺果啲都係想我消失姐
唔好中計

南b生日快樂

正式宣布今日為Michaeng day

樓豬垃撚圾
下次小妹自己開po

駁唔到

認同第一句

嗯？！

agger

收皮

靚到好痴線

230

定B好靚，我愛定B

你睇定b個樣

本身已經逃離咗三歲魔爪，但又俾姬王捉住，放棄抵抗，姬王嘴完仲要捉住定等三歲過離一齊嘴

只有室友係真愛

啱呀

個樣

@定仔巴

室友forever

型到核爆

點忍

留返啖比我飲呀

呢件衫好痴線

公海睇到轉貼過黎

室友成日都咁

望一望po名仲係yes or yes大發 下次comeback 都黎緊

push again

定大脾

咪丁啦咸濕仔

259

又有新野丁

正喎

咩事

冷帽定呀

世界第一你同意嗎？

叫我？
jeng arrrrrr

Ho ball

覺唔覺好多人都唔識欣賞定b

屌我諗起百里香

好中意likey嘅佢

我鐘意定定既全部

我中意TT多d

TT 同Knock knock 比 我中意knock knock

knock knock個頭我覺得小小炒

放咗個計就不錯

WIL都正

頂

TT呢個造型入坑

我覺得呢個勁cute喎

識貨

真心覺得TT到Likey都好屈

拿 之後嘅頭髮開始長
成浸女神氣質出哂嚟
唔同時期有唔同方面嘅屈

好掛住短髮定

雖然佢短髮都算靚
但長髪係好屈機

長髮

同意
長髮係仙氣
短髮係淘氣
點都冇得輸

呢張真心屌打好多人

有冇人覺佢有啲蔡思貝嘅feel

衣家達哥都幾靚呀

Level爭好遠喎

定b=神級靚
達哥=普通靚

竟然攞佢同定b比

定延面真係好細

❤️

短髮定
長髮定
投個票

yes or yes post 仲未1001？

22號前爆咗佢！！！

仲有咩member係連登有開po

痴撚線

暫時好似得定有Po

南都有

Po主表示嗰邊一個人都冇

竟然冇大山婆

唔鐘意定扮cool

but i like 定

竟然長髮win

why not both

腎have post

link

推

俞定延靚到癲正到癲

呢個星期去韓國
除左jyp大樓仲有無地方可以搵到twice?

宿舍

私生飯所為

有緣就千里能相會，無緣俾你入埋去jyp大樓都見唔到啦

上次喺舊jyp大樓附近見過Sana 之後又見過jackson ，好想撞到子瑜同定延

俾錢買碟，抽fm啦

啱呀 見哂9個

好耐之前仲有個彩瑛post，不過沉咗

去左jyp大樓間soul cup坐左一粒鐘
撞唔到任何男女團嘅成員

做隻狗好過做人

推得咁慢又話出新碟前推爆？

放假個個都出哂去蒲

keep push

10連

屈到

咁多定寶

靚到

樓主垃撚圾

同之後既曲風好唔一樣

cb前爆唔到po喇

上次定B生日我都推咗100層啦

呢個Look真心正

想養

試下唔好咁講

啲人唔推po

呢度得幾個巴打推

今日推爆佢啦

唞陣先

樓主比狗屌

G持

準備好未啊

FANCY

YOU

喂喂喂 尊重啲

都係yes or yes入腦d…

high啲

i fancy JY

今日 music bank 最尾個幕

定寶..

痴線高汁到

奶手機mon啦你，痴線佬

換卡大會大成功

你有嚟？

係唔係今日成日過嚟問有冇定卡嗰個

明顯係迷定黨啦

呢個角度

759有 twice 版既 qoo
買左室友

呢間公司唔係路 個樣咁殘都自己放片比人睇
係咪認為粉絲太多要搵啲脫下
想自殺都唔使咁

鴨嘴

Q到癲

紗偷食現場

支Qoo好酸，不過定延好甜

子瑜同Mina嘜頭嘅Qoo冇哂貨

樓下759冇

識唔識行多幾間架

聽日先，今日太夜

好長

idol Room

好撚靚阿屌

2yeon黨？

反娜啦屌

不用分那麼細啦有定就得

全團比定食曬

呢個真

支持定all 排著隊等食

好靜

搵d野講下先

想改名叫咩好

緰定賢

俞定廷世界第一

有諗過 但係唔多想跟人隊

比宇宙第一玩晒啦

快改，唔使阻住我po俞定延世界第一

話說 我有個非韓飯嘅frd
佢因為上得連登多
睇得多印巴啲post而知道邊個係定定

大po都有個因爲印巴飯咗彩瑛

係咪要多謝印巴

多謝印巴

好仙

Kill me!!!!

真心多謝印巴

唔怪得啲人要搶我之前個名
做狗真心好過做人

就1001

咁等我推埋佢啦

新po link